唔夠人！

唔該全香港人來同我打爆維園！
多多人都唔夠。